深宵時份聽iu係一種享受

誠意推薦呢兩首歌

無意中聽歌聽到呢首歌 loop左成日 聽埋呢個live真係不能自拔

另外呢兩首都好好聽

飛釘呢？

佢feat epik high嗰首都好正

識貨

聽住Friday 返緊工

有無人24號皇室堡

獨守空房都好好聽
自己一個個陣好有feed

Through the night
IU最好聽個首

隻臭雞原來除左叫床之外都識歌兩句

佢個聲真係不得了

清晨早上就聽呢首，做鬧鐘音樂冇得輸

哪有

好正

你錯啦樓主
幾時聽IU都係享受

同意

無最好只有更好

A Flower Bookmark 2
>Autumn Morning

Palette
>Through the Night

Chat-Shire
>The Shower
>Knees

A Flower Bookmark
>My Old Story
>When Love Passes By
>The Meaning of You
>Dreams in Summer Night

IU 世界第一

呢種凍凍地接近夜晚既日子好岩聽though the night

之前覺得dear name世界級 點知一山還有一山高

dear name只能算2至3流

Secret 同 Child Searching for a star 先係世界級